新口號 暴政當道 法治已死

下次集會一齊嗌
要等人知道法治已經收皮